條女老母(未來外母)話唔係好like我

有無人覺得d外母永遠都係睇d女媠唔順眼?

係咪嫌你窮呀

Probably

有錢咪like你囉

你住公屋呀?

點解要like你

一定嫌你窮

住私樓 地鐵站物業

層樓都唔係你架啦

自貼嚟睇下，可能解釋到

通常外父更唔like

咁辛苦養個女要比你屌